[行動升級] 8.24 人塞客運 車塞貨運

可行嗎?

可行，有人做先得架，機場員工又話罷工又話升級，人都炒咗兩個？依家咩事都無

忍耐一下
8.24 就到

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推上熱門

行動Post! 推推推

機鐵月台默站
機場巴士上車唔落車
東涌自駕遊

記住帶喼

大家放棄了?

push

2日後

其實好難
先唔計機場內貨運

唔考慮鐵路
我理解 有4個方法

紅：針對青衣島
集結 青衣，葵芳，荔景......
(最差果個深井都近荃灣西)

好 幾個位都係比較易撤退
壞 要搞幾條大路 起碼要幾千人

橙：青衣西路
集結：青衣站

好 一個位就搞掂

壞 果個位好難去
青衣站去坐249m 都要20分鐘
撤退係問題

藍 : 欣奧
同青衣西路有少少像
撤退只可以爬山走

紫：東涌橋+三鄉對面
如果未有港珠奧 是可行性最高

東涌橋 窄 搵100-200人已經可以阻到
(東涌巴絲都夠)
但有左港珠奧 佢地可以改行
封橋 作用有限

要有車手

push !!

8.24 ALL IN！！！

推

PUSH

召喚車手

Push

十連